有冇巴打玩 Kart 仔

玩過一兩次
頭一次已經落場同人地老手鬥
但係竟然成績唔差
我想知有冇咩技巧可以提升技術

sport plus 加返三度
問題即刻處理到

我係rico

係邊到玩
我去開大陸

都係大陸玩㗎啦

有興趣玩Kart仔嘅巴打邀請你地入嚟

btw都想玩下kart仔

😂

帶幾枝火咀上去

呢個真
佢啲19火咀真係

睇多啲F1